380呎點住4個大人2個小朋友

有個女同事，大左肚
本身佢住老公度同老爺奶奶
係買左嘅公屋，各1間房
屋企個個都係打份工萬令蚊
生左個女2歲，已經屈住係房同爸爸媽媽訓
個女大左訓廳都得嘅
家下又有左，係仔
到個仔同個女大左都要分開房訓
唔通齊齊訓廳咩
佢期期都買6合彩又話抽居屋好快有
中6合彩易定抽居屋真係咁易